希望各位可以支持我整既手機Game《跨界旅途》

借帳開PO，宣傳自己整嘅手機Game
個名叫《跨界旅途》，免費Download，Android 同 ios都可以玩

宣傳片

Android Link

IOS Link

黃定藍

識嘅人都冇人係藍

已爆機

好難玩喎

push

多謝你地既支持

幫推

想問下其實我使唔使自己開個連登AC?